東京邊到有武漢乾拌麵食？

食唔食蝗蟲好快就會有4000億隻炸蝗蟲

係「熱乾麵」，武漢名物